《ive 上堂示愛》算唔算港版《求婚大作戰》

《Ive 上堂示愛》描述男主角上堂，深深惋惜未能及時說出心中愛意，此時miss顯靈，借給男主角咪，挽回錯失的相愛時刻。該劇於2010年創下收視熱潮，戲裡必喊台詞「受唔受溝」變成流行語，

左麟右李算

What

蓋清

主演？